有冇人用水“朗”完口之後順手飲埋

到底點做到

好核突